財務健康同身體健康一樣, 都係要病向淺中醫

Cancer 12期就容易啲搞, 34期好可能神仙難求
財務健康一樣, 覺得唔妥就要節衣縮食, 開源節流啦
係都要搞到冇得救先嚟驚慌, 救得返都要搞好耐, 浪費人生大量時間, 極難翻身

係咪真係有好多人係咁?

Yess.

morning? 你住喺美國?

都係一句姐

Right

感覺今晚適合觀望，不適宜買入
吉巴點睇

離場觀望, 咪出下啲理財po囉

已追蹤吉sir

X2

財務

財務唔健康係咪指負債?

Like pancreatic cancer, endometrial cancer , 搵到都3,4 期， 因為太 asymptomatic

入不敷支

endometrial cancer
冷門野

X3

等吉巴開post介紹下有咩金融、理財嗰啲書
等我遲啲研究下

財務健康要病向錢中醫

x4

吉sir

x5

睇現金流正數定負數
大把欠債但有收入準時還無問題

剛剛買咗金，會唔會好危？